其實唔得咪唔得 點解要逼自己得

成日勉強自己做到其他人做到既野
成日話點解人地得 我唔得
其實有時唔得就真係唔得
點努力都唔會得

你得唔得 根本冇人會留意到
冇人會care
搞到自己咁大壓力 為乜

因為心入面知其實可能得=.=